# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-05 11:09+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-05 11:09+0200\n"
"Last-Translator: <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Language ko-KR\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Copying general settings"
msgstr "일반 설정 복사하기"

msgid "Copying panels settings"
msgstr "패널 설정 복사 중"

msgid "Copying workspaces"
msgstr "작업 공간 복사 중"

msgid "Collecting connections data"
msgstr "연결 데이터 수집"

msgid "Creating backup file"
msgstr "백업 파일 생성"

msgid "Are you sure want to cancel?"
msgstr "취소 하시겠습니까?"

msgid "Backup process is not finished"
msgstr "백업 프로세스가 완료되지 않았습니다."

msgid "Settings backup was successful"
msgstr "설정 백업에 성공했습니다."

msgid "finish"
msgstr "끝"

msgid "Backup my settings"
msgstr "내 설정 백업"

msgid "Backup feature creates a file, containing all your general settings(including settings per each panel type), connection credentials, and workspaces"
msgstr "백업 기능은 모든 일반 설정 (각 패널 유형별 설정 포함), 연결 자격 증명 및 작업 공간을 포함하는 파일을 생성합니다"

msgid "Please wait for backup process being finished"
msgstr "백업 프로세스가 완료 될 때까지 기다려주십시오."

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Please select file"
msgstr "파일을 선택하십시오."

msgid "You may change a path for storing your backup file"
msgstr "백업 파일을 저장할 경로를 변경할 수 있습니다."

msgid "Create Backup"
msgstr "백업 생성"

msgid "Backup to"
msgstr "에 백업"

msgid "Processing backup file"
msgstr "백업 파일 처리 중"

msgid "Rewriting general settings"
msgstr "일반 설정 다시 쓰기"

msgid "Rewriting panels settings"
msgstr "재 작성 패널 설정"

msgid "Rewriting workspaces"
msgstr "작업 공간 재 작성"

msgid "Rewriting connections"
msgstr "재 작성 연결"

msgid "Finish and restart"
msgstr "완료하고 다시 시작하십시오."

msgid "Settings was successfuly recovered"
msgstr "설정이 성공적으로 복구되었습니다."

msgid "Provided backup file is not valid"
msgstr "제공된 백업 파일이 유효하지 않습니다."

msgid "Recover my settings"
msgstr "내 설정 복구"

msgid "Settings recover will rewrite all your general settings (including settings per each panel type), connection credentials, and workspaces with the new ones, from the defined backup file"
msgstr "설정 복구는 정의 된 백업 파일에서 모든 일반 설정 (각 패널 유형별 설정 포함), 연결 자격 증명 및 새 작업 영역을 다시 작성합니다"

msgid "Please wait for recovery process being finished"
msgstr "복구 프로세스가 완료 될 때까지 기다려주십시오."

msgid "No backups found"
msgstr "백업이 없습니다."

msgid "Please select the backup source to start a recovery"
msgstr "복구를 시작하려면 백업 소스를 선택하십시오."

msgid "From backups folder"
msgstr "백업 폴더에서"

msgid "From custom file"
msgstr "사용자 정의 파일에서"

msgid "start recovery"
msgstr "회복을 시작하다"

msgid "back"
msgstr "뒤로"

msgid "Backup manager"
msgstr "백업 관리자"

msgid "Welcome to backup & restore master"
msgstr "백업 및 복원 마스터에 오신 것을 환영합니다."

msgid "Please choose what operation you would like to perform"
msgstr "수행 할 작업을 선택하십시오."

msgid "CLOSE"
msgstr "닫기"

msgid "Backup settings"
msgstr "백업 설정"

msgid "Make a backup copy of all your settings, including workspaces and layouts, in few clicks. It helps you not to lose your customizations, if something goes wrong."
msgstr "몇 번의 클릭만으로 작업 공간 및 레이아웃을 포함한 모든 설정의 백업 사본을 만드십시오."

msgid "Recover settings"
msgstr "복구 설정"

msgid "Restore all your settings from backup copy created before. You can use our daily automatic backups or your own, created manually."
msgstr "전에 작성한 백업 사본에서 모든 설정을 복원하십시오."

msgid "Rollback version"
msgstr "롤백 버전"

msgid "Version rollback process allows you to rewrite Quantower’s core files (excluding your settings) to some previous version while keeping your settings, connections and workspaces"
msgstr "버전 롤백 프로세스를 사용하면 설정, 연결 및 작업 공간을 유지하면서 Quantower의 핵심 파일 (설정 제외)을 이전 버전으로 다시 작성할 수 있습니다"
